痴撚線，睇完全身麻痺

有冇人會好似我咁 當睇完d好熱血嘅嘢
成個人會好麻 個腦好似痺痺地咁
跟住好感動
例子係 好似龍珠最後悟空集結全世界力量 整個元氣彈！ 又或者好似14年歐聯 拉莫斯補時攻入個球咁
定係我有病

明
我睇high sku musical 都會
熱血追夢好正

冇睇過 不過要真係好熱血先會

痴撚線!!!!

冇人覺？定去晒ptgf

我會塊面會好麻

d人俾ptgf吸引晒